求大阪難波附近平價住宿

想下年一月一個去旅行

筆直有限，約二百/晚

要安全同乾淨

要有位放喼同有locker提供

都冇咩其他要求

新今宮有間Hotel chuo幾平

訓網吧

我都有睇過新今宮同hotel toyo

一個女仔會唔會太冒險

是但搵間膠囊旅館，反正一定分男女宿

膠囊通常唔係要日日check out

我未去過日本，乜都唔知

一dd喇
我揀個陣特登睇評語睇下駛唔駛日日checkout，要個d就唔揀

thx

我再搵下啦

睇下

巴打幾多號係大阪

絲

4～9/1（應該係）

女就唔好去新今宮啦

呢間要3個月前先Book到
有時佢地夜晚會係common room搞活動，有興趣可以Join

呢間好嘢, 乾淨企理, 行3分鐘到地鐵站, 5分鐘內到心齋橋.

新今宮
Sun Plaza annex2
HK$16x 一晚
乾淨安全新裝修

標題睇錯大波